[KPOP]痴線佬...咪嚇親!班女鬼上身...

跳到咁真係好撚驚驚...

好彩望實蝦翁BB個心口仔可以定到驚!

頭先又開錯左去吹水台!

南珠好好笑

屌你jp尾對腳正撚到

夏榮
完

第二個集體鬼上身個案

時慢時快，表情古怪,痴線佬都嚇走晒 !

推